開到Acc喇

終於開到acc喇，不枉我全家都睇連登，連仔一生平安

歡迎

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

得啦。 咁食左飯未呀

係銀髮族？